一齊做波子魔術師

雖然on9 但啲popo追埋黎 扔一堆波子 搞到佢地仆曬街 幾有用

用咗有效？